你地有無d親戚血緣好密切，但十年唔見一次？

我阿爸個遍就係咁十個有九個都移民個個都係成功人士而我就咩都唔係

即係完全同陌生人無分別？

我都想同人地熟但係真係無機會

我爸，佢住深圳，有自己家庭

一年見一兩次

其實好奇怪明明係親戚但有隔膜同埋會同你保持距離

同你講一兩句咁

不如不見

老婆有血緣？

我大伯 但屌晒佢地全家 無撚個好人

有時覺得呢d所謂親戚，唔見仲好。戲都費事做

親生呀哥，外國住，幾年見一次

唔會再見 仲有我老豆嗰邊啲親戚都係 有一兩個都會仲認佢地係親戚 其他真係屌佢地老母